關愛鳩team五毛碌撚打手，打算點樣護主含碌撚呀？

除左屈毛遮醜，重可以做乜?

估唔到你快過關愛鳩team五毛。

樓主五毛#27451未來撚啊廢扮泛民打手。但同其他五毛有講有笑

LIHKG @ Android

五毛關愛鳩出現了，你老闆收錢攪泛民，你又含撚撐碌撚呀？

五毛關愛鳩座，你啞鳩左呀? 畀人踢爆你都闆收共產黨錢呀？又扮睇唔到呀？

肥屍，過街老鼠個投票，你輸左百幾票畀關愛鳩team五毛，點睇?

屌你，咪撚係我個正經貼互屌呀！

有無巴打記得我開貼屌關愛鳩班五毛碌撚打手呀？屌到班五毛team全體應戰呀？

關b又柒

條五毛畀我踢爆係碌撚打手果日起已經開始柒啦，又要扮鬼扮馬，正碌撚黎。

關愛鳩五毛碌撚打手又深潛

關愛鳩班打手啦？

點解要護碌撚 ?

支持港獨係一個理念嚟架

關狗偷偷留下負評

咁，你問番班碌撚打手做乜鳩要日日推碌撚d飛機文啦。
碌撚屌天奇係反骨仔，你地個大佬關愛鳩座就狂含碌撚啦。

Push

佢d分身入左黎啦，不過唔敢撐碌撚姐。

講得啱未推比人睇下，唔啱未唔推囉
你條撚樣係咪真係支持天琦先

唔好比個 post沉

關狗死全家

自從五毛關愛鳩碌撚打手畀我踢爆係碌撚打手，近黎都唔係好敢推碌撚d飛機文囉。屌佢老母做打手都柒過人。

咁碌撚屌天奇係反骨仔，你同你個真身關愛鳩覺得點啦？又扮睇唔到呀碌撚打手。

點樣踢爆，我想睇下

睇撚見你班碌撚打手就嘔心，又要做碌撚打手又要唔認。

戇鳩，我不嬲講支持梁天琦架喎
不過你啲五毛都無去過立選同世博點票唔撚會知本土派派別架喇

趴文啦，又扮唔知，或者問下你真身關愛鳩點樣每日24小時推碌撚d飛機文啦。

講咗咁耐又拎唔出證據

你有咪係度講囉，撚得閒爬晒你啲文咩

又 迴避問題，我問緊碌撚屌天奇係反骨仔狂屌毒派，你地d扮毒派中人點睇?我見你真身關愛鳩就狂奶碌撚囉。

講撚咗點護主未

你個真身關愛鳩貼張圖屈毛又係證據呀？

你都on9唔趴文就反去你tean關愛鳩五毛小隊圍爐打飛機啦。

上面咪講撚左囉，你真身24小時推碌撚飛機文呀！

關囝毛已屈

又扮睇唔到?又要做碌撚打手，又要扮毒派，真係好撚好笑囉。

五毛關愛鳩同佢team五毛碌撚打手啦?

請問佢邊度有廿田小時貼碌撚嘅文，而家邊個老屈

你係佢?你認定佢無推過碌撚飛機文?

不如你搵篇比我睇啦，你講到廿四小時都推咁撚勁

我真係搵唔到喎

碌撚屌天奇你班碌撚打手真係唔敢答呀?
關愛鳩貼張圖屈毛就係證據呀？而家邊個老屈?

你估我好似你班五毛team咁得閒日日cap圖屈毛咩 ，叫你趴文你又話唔得閒，咁你又要我cap圖你睇?

屌，碌撚唔撚應該扮老屎忽屌天琦

得未

咁你搵到證據話關愛座廿四小時推碌撚嘅文未

咪撚係度屈啦

下，趴邊度啊，你 quote 嚟睇下啦

自己人果然唔同，碌撚屌毒派就輕輕帶過，乜唔係屌鳩番佢咩？我都成日屌呢條共狗啦。

你未答你真身關愛鳩cap張圖屈毛就係證據呀？

趴我d文同趴你真身關愛鳩24小時推碌撚飛機文d文囉。

分身關

其實關愛鳩知唔佢d分身同佢真身真係好撚容易睇得出，一個就貼大字報一個就狂寫字。

關愛鳩條碌撚打手唔敢推呢個貼。

連尼住唔做嘢

關狗又潛水啦

關愛鳩快乜唔推呢個貼呀？

碌撚打手關愛鳩將我d沉底貼推哂上黎洗版，但就係都唔敢推呢個貼，真係 崩口人忌崩口碗，又中。

潛哂水